{"id":1038,"date":"2024-02-24T17:50:41","date_gmt":"2024-02-24T15:50:41","guid":{"rendered":"https:\/\/aistimus.com\/?p=1038"},"modified":"2024-05-10T17:43:44","modified_gmt":"2024-05-10T14:43:44","slug":"mita-lyhytterapia-on","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/","title":{"rendered":"Mit\u00e4 lyhytterapia on?"},"content":{"rendered":"<p>Mit\u00e4 lyhytterapia on?<\/p>\n<p>Usein kuulen kysytt\u00e4v\u00e4n, jotta mit\u00e4 se lyhytterapia on. Yrit\u00e4n avata sit\u00e4 t\u00e4h\u00e4n ja jos j\u00e4\u00e4 kysytt\u00e4v\u00e4\u00e4, niin laita rohkeasti viesti\u00e4 yhteydenottolomakkeen kautta, kiitos.<\/p>\n<p>Lyhyesti; lyhytterapia tarjoaa helpotusta el\u00e4m\u00e4n haastaviin tilanteisiin &#8211; matalalla kynnyksell\u00e4. Se on tarkoitettu kaikille, jotka kaipaavat tukea arjen haasteisiin.<\/p>\n<p>Sitten sama pidemmin sanak\u00e4\u00e4ntein.<\/p>\n<p>Lyhytterapia on terapiamuoto, mik\u00e4 keskittyy joko ratkaisukeskeiseen tai kognitiiviseen menetelmiin ja tarkoituksena on saavuttaa haluttu tavoite mahdollisimman lyhyess\u00e4 ajassa.<\/p>\n<p>Ratkaisukeskeisess\u00e4 lyhytterapiassa keskityt\u00e4\u00e4n asiakkaan omiin voimavaroihin, vahvuuksiin ja tulevaisuuden tavoitteiden saavuttamiseen sen sijaan, ett\u00e4 keskitytt\u00e4isiin pelk\u00e4st\u00e4\u00e4n ongelmien vatvomiseen tai menneisyyden kaiveluun. Terapeutti ei anna valmiita vastauksia, vaan kaikki vastaukset l\u00f6ytyv\u00e4t itse asiakkaasta, sill\u00e4 asiakas on itsens\u00e4 paras asiantuntija.<\/p>\n<p>Kognitiivisessa lyhytterapiassa keskityt\u00e4\u00e4n taasen asiakkaan omien ajattelumallien, uskomusten ja tunteiden v\u00e4liseen yhteyteen. Tarkoituksena on tunnistaa ja muuttaa itsess\u00e4\u00e4n olevia negatiivisia ja haitallisia ajattelumalleja, jotka voivat yll\u00e4pit\u00e4\u00e4 esimerkiksi riitt\u00e4m\u00e4tt\u00f6myyden tunnetta. Tarkoituksena ja tavoitteena on oppia uusia tapoja ajatella ja toimia. Uudet toimintamallit voivat auttaa asiakasta k\u00e4sittelem\u00e4\u00e4n erilaisia psyykkisi\u00e4 tai emotionaalisia ongelmia, kuten liev\u00e4\u00e4 masennusta, ahdistusta ja riippuvuuksia, ja t\u00e4ss\u00e4 mainittakoon vallalla oleva some-riippuvuus.<\/p>\n<p>Mit\u00e4 tapahtuu, jos yhdistet\u00e4\u00e4n sek\u00e4 ratkaisukeskeisyys ett\u00e4 kognitiivisuus lyhytterapiassa?<\/p>\n<p>Silloin siit\u00e4 syntyy kognitiivis-ratkaisukeskeinen lyhytterapia, jolloin terapiassa keskityt\u00e4\u00e4n sek\u00e4 asiakkaan ajattelumallien, uskomusten ja tunteiden muokkaamiseen (kognitiivinen) ett\u00e4 ratkaisujen l\u00f6yt\u00e4miseen olemassa oleviin ongelmiin ja haasteisiin (ratkaisukeskeinen). Yhdess\u00e4 pyrit\u00e4\u00e4n tunnistamaan ja muuttamaan v\u00e4\u00e4ristyneit\u00e4 ajattelumalleja ja samalla aloitetaan ty\u00f6skentely kohti selkeit\u00e4 tavoitteita ja t\u00e4m\u00e4n kautta l\u00f6yt\u00e4m\u00e4\u00e4n ratkaisuja el\u00e4m\u00e4n eri haasteisiin.<\/p>\n<p>Kenelle lyhyterapia sopii?<\/p>\n<p>Lyhytterapia sopii erityisesti sinulle, joka haluat nopeita tuloksia ja olet valmiita ty\u00f6skentelem\u00e4\u00e4n aktiivisesti halutun muutoksen tai tavoitteen saavuttamiseksi. Kaiken kaikkiaan lyhytterapia voi olla tehokas ty\u00f6kalu el\u00e4m\u00e4ss\u00e4 esiin nousseiden haasteiden k\u00e4sittelemiseen.<\/p>\n<p>Kauanko lyhytterapia kest\u00e4\u00e4?<\/p>\n<p>K\u00e4yntej\u00e4 voi olla vain yksi tai sitten tarvitaan useampi tapaaminen, jolloin saadaan esimerkiksi pidemm\u00e4n aikaa kadoksissa ollut el\u00e4m\u00e4nilo takaisin arkeen. Yhdess\u00e4 katsomme, kuinka lyhyt tai pitk\u00e4 yhteinen matkamme on.<\/p>\n<p>Mit\u00e4 lyhytterapiassa tapahtuu?<\/p>\n<p>\u261e tunnistetaan ongelma<\/p>\n<p>\u261e asetetaan tavoite\/tavoitteet<\/p>\n<p>\u261e l\u00f6ydet\u00e4\u00e4n tarvittavat ratkaisut asiakkaasta<\/p>\n<p>\u261e l\u00f6ydet\u00e4\u00e4n oikeat ty\u00f6kalut ongelman ratkaisuun<\/p>\n<p>\u261e lis\u00e4t\u00e4\u00e4n itsetuntemusta erilaisten teht\u00e4vien kautta<\/p>\n<p>\u261e opetellaan tarvittavia tietoisuustaitoja<\/p>\n<p>\u261e seurataan asiakkaan etenemist\u00e4 haluttuun muutokseen<\/p>\n<p>Mihin lyhytterapia sopii?<\/p>\n<p>\u261e ahdistukseen<\/p>\n<p>\u261e arjen hallintaan<\/p>\n<p>\u261e el\u00e4m\u00e4nilon l\u00f6yt\u00e4miseen<\/p>\n<p>\u261e eroon riippuvuuksista, esim. some<\/p>\n<p>\u261e itsens\u00e4 rakastamiseen<\/p>\n<p>\u261e itsetunto-ongelmiin<\/p>\n<p>\u261e jaksamiseen arjessa\/ty\u00f6ss\u00e4 \/ty\u00f6tt\u00f6myydess\u00e4\/opiskelussa<\/p>\n<p>\u261e liev\u00e4\u00e4n masennukseen<\/p>\n<p>\u261e luopumiseen<\/p>\n<p>\u261e menetykseen<\/p>\n<p>\u261e suruun<\/p>\n<p>\u261e vaikeaa el\u00e4m\u00e4ntilanteeseen<\/p>\n<p>\u261e uupumukseen<\/p>\n<p>\u261e yksin\u00e4isyyteen<\/p>\n<p>\u261e ylip\u00e4\u00e4t\u00e4ns\u00e4 keskusteluapua mielen p\u00e4\u00e4ll\u00e4 oleviin asioihin<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Jos jokin ei ole rikki, \u00e4l\u00e4 yrit\u00e4 korjata sit\u00e4.<\/p>\n<p>Kun tied\u00e4t mik\u00e4 toimii, tee lis\u00e4\u00e4 sit\u00e4.<\/p>\n<p>Jos jokin ei toimi, tee jotain muuta.<\/p>\n<p>(DeJong P. &amp; Kim Berg 1997)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mit\u00e4 lyhytterapia on? Usein kuulen kysytt\u00e4v\u00e4n, jotta mit\u00e4 se lyhytterapia on. Yrit\u00e4n avata sit\u00e4 t\u00e4h\u00e4n ja jos j\u00e4\u00e4 kysytt\u00e4v\u00e4\u00e4, niin laita rohkeasti viesti\u00e4 yhteydenottolomakkeen kautta, kiitos. Lyhyesti; lyhytterapia tarjoaa helpotusta el\u00e4m\u00e4n haastaviin tilanteisiin &#8211; matalalla kynnyksell\u00e4. Se on tarkoitettu kaikille, jotka kaipaavat tukea arjen haasteisiin. Sitten sama pidemmin sanak\u00e4\u00e4ntein. Lyhytterapia on terapiamuoto, mik\u00e4 keskittyy joko [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1040,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[1],"tags":[22,23,17,19,21,12,18,14,13,16,15],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mit\u00e4 lyhytterapia on? | Aistimus<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Artikkelissa kerrotaan mit\u00e4 lyhytterapia on, kenelle se sopii, mit\u00e4 terapiassa tapahtuu ja kenelle se sopii.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fi_FI\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mit\u00e4 lyhytterapia on? | Aistimus\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Artikkelissa kerrotaan mit\u00e4 lyhytterapia on, kenelle se sopii, mit\u00e4 terapiassa tapahtuu ja kenelle se sopii.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Aistimus\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-24T15:50:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-10T14:43:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"384\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Kirsi Suomalainen\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Kirjoittanut\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kirsi Suomalainen\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Arvioitu lukuaika\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minuuttia\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\"},\"author\":{\"name\":\"Kirsi Suomalainen\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f\"},\"headline\":\"Mit\u00e4 lyhytterapia on?\",\"datePublished\":\"2024-02-24T15:50:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-10T14:43:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\"},\"wordCount\":458,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg\",\"keywords\":[\"kauanko lyhytterapia kest\u00e4\u00e4\",\"kenelle lyhytterapia sopii\",\"kognitiivinen\",\"kognitiivis-ratkaisukeskeinen lyhytterapia\",\"mihin lyhytterapia sopii\",\"mit\u00e4 lyhytterapia on\",\"ratkaisukeskeinen\",\"ratkaisukeskeinen lyhytterapia\",\"terapiamuoto\",\"toimintamallit\",\"voimavarat\"],\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\",\"name\":\"Mit\u00e4 lyhytterapia on? | Aistimus\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg\",\"datePublished\":\"2024-02-24T15:50:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-10T14:43:44+00:00\",\"description\":\"Artikkelissa kerrotaan mit\u00e4 lyhytterapia on, kenelle se sopii, mit\u00e4 terapiassa tapahtuu ja kenelle se sopii.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fi\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg\",\"width\":640,\"height\":384,\"caption\":\"Punatukkainen luontoterapia-asiakas lammen \u00e4\u00e4rell\u00e4. M\u00e4ntyjen ja suopursujen ymp\u00e4r\u00f6im\u00e4n\u00e4.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Etusivu\",\"item\":\"https:\/\/aistimus.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mit\u00e4 lyhytterapia on?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"name\":\"Aistimus\",\"description\":\"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\",\"name\":\"Aistimus\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fi\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Aistimus\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f\",\"name\":\"Kirsi Suomalainen\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mit\u00e4 lyhytterapia on? | Aistimus","description":"Artikkelissa kerrotaan mit\u00e4 lyhytterapia on, kenelle se sopii, mit\u00e4 terapiassa tapahtuu ja kenelle se sopii.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/","og_locale":"fi_FI","og_type":"article","og_title":"Mit\u00e4 lyhytterapia on? | Aistimus","og_description":"Artikkelissa kerrotaan mit\u00e4 lyhytterapia on, kenelle se sopii, mit\u00e4 terapiassa tapahtuu ja kenelle se sopii.","og_url":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/","og_site_name":"Aistimus","article_published_time":"2024-02-24T15:50:41+00:00","article_modified_time":"2024-05-10T14:43:44+00:00","og_image":[{"width":640,"height":384,"url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Kirsi Suomalainen","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Kirjoittanut":"Kirsi Suomalainen","Arvioitu lukuaika":"3 minuuttia"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/"},"author":{"name":"Kirsi Suomalainen","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f"},"headline":"Mit\u00e4 lyhytterapia on?","datePublished":"2024-02-24T15:50:41+00:00","dateModified":"2024-05-10T14:43:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/"},"wordCount":458,"publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg","keywords":["kauanko lyhytterapia kest\u00e4\u00e4","kenelle lyhytterapia sopii","kognitiivinen","kognitiivis-ratkaisukeskeinen lyhytterapia","mihin lyhytterapia sopii","mit\u00e4 lyhytterapia on","ratkaisukeskeinen","ratkaisukeskeinen lyhytterapia","terapiamuoto","toimintamallit","voimavarat"],"inLanguage":"fi"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/","name":"Mit\u00e4 lyhytterapia on? | Aistimus","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg","datePublished":"2024-02-24T15:50:41+00:00","dateModified":"2024-05-10T14:43:44+00:00","description":"Artikkelissa kerrotaan mit\u00e4 lyhytterapia on, kenelle se sopii, mit\u00e4 terapiassa tapahtuu ja kenelle se sopii.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fi","@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#primaryimage","url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg","contentUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Asiakas-lammen-aarella.jpg","width":640,"height":384,"caption":"Punatukkainen luontoterapia-asiakas lammen \u00e4\u00e4rell\u00e4. M\u00e4ntyjen ja suopursujen ymp\u00e4r\u00f6im\u00e4n\u00e4."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/aistimus.com\/mita-lyhytterapia-on\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Etusivu","item":"https:\/\/aistimus.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mit\u00e4 lyhytterapia on?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website","url":"https:\/\/aistimus.com\/","name":"Aistimus","description":"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn","publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fi"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization","name":"Aistimus","url":"https:\/\/aistimus.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fi","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","contentUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"Aistimus"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f","name":"Kirsi Suomalainen"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1038"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1038"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1038\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1042,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1038\/revisions\/1042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1038"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1038"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1038"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}