{"id":1051,"date":"2024-05-10T17:53:06","date_gmt":"2024-05-10T14:53:06","guid":{"rendered":"https:\/\/aistimus.com\/?p=1051"},"modified":"2024-05-17T14:13:40","modified_gmt":"2024-05-17T11:13:40","slug":"voiko-lapsettomuudesta-selvita","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/","title":{"rendered":"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4?"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1055 size-full\" src=\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg\" alt=\"\" width=\"1003\" height=\"564\" srcset=\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg 1003w, https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa-980x551.jpg 980w, https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa-480x270.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1003px, 100vw\" \/><\/p>\n<p>&#8221;Tahattoman lapsettomuuden teemaviikko muistuttaa, ett\u00e4 vanhemmuus ei ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4: Suomessa yksi viidest\u00e4 hedelm\u00e4llisess\u00e4 i\u00e4ss\u00e4 olevista kohtaa tahattoman lapsettomuuden. Kyseess\u00e4 on yksi aikuisi\u00e4n suurimmista kriiseist\u00e4, joka vaikuttaa yksil\u00f6n kehoon, mieleen, talouteen, ihmissuhteisiin, ty\u00f6el\u00e4m\u00e4\u00e4n ja tulevaisuudensuunnitelmiin. Lapsettomien lauantaita on vietetty vuodesta 1994 alkaen.&#8221; (<a href=\"https:\/\/simpukka.info\/tapahtumat\/simpukka-viikko-ja-lapsettomien-lauantai\/\">Lapsettomien Simpukka-viikko ja Lapsettomien lauantai &#8211; Lapsettomien yhdistys Simpukka ry)<\/a><\/p>\n<p>Opiskelen yritt\u00e4jyyden ohessa ja mentorinani toimii <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/sisamaanmuija\/\">Veera Matilainen (@sisamaanmuija).<\/a>Tapasimme Veeran kanssa luonnossa, nuotion \u00e4\u00e4rell\u00e4 ja keskustelimme kummallekin hyvin l\u00e4heisest\u00e4 ja merkityksellisest\u00e4 aiheesta \u2013 lapsettomuudesta ja siit\u00e4, miten se on vaikuttanut el\u00e4m\u00e4\u00e4n.<\/p>\n<p>Kummankin lapsettomuuden taustalla on tahaton lapsettomuus, mik\u00e4 johtuu sairaudesta nimelt\u00e4\u00e4n endometrioosi. Terveyskirjaston suomenkielinen m\u00e4\u00e4ritelm\u00e4 sille on kohdun limakalvon sirottumatauti. \u201dNimi kuvastaa sairautta: kohdun limakalvon kaltaista kudosta esiintyy kohdun ulkopuolella, esimerkiksi munasarjoissa, munajohtimissa, vatsakalvon pinnalla tai em\u00e4ttimen ja limakalvon v\u00e4liss\u00e4.\u201d (<a href=\"https:\/\/www.terveyskirjasto.fi\/dlk00119\">Endometrioosi &#8211; Terveyskirjasto<\/a>)<\/p>\n<p>Endometrioosin oireet voivat aiheuttaa invalidisoivia kipuja, jotka omalla kohdallani lamaannuttivat minut ty\u00f6kyvytt\u00f6m\u00e4ksi 3-5 p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 kuukaudesta. Henkinenkin puoli oli kovilla, kun tiesi, ett\u00e4 kivut palaavat nelj\u00e4n viikon sykleiss\u00e4. P\u00e4\u00e4sin vihdoin (useamman vuoden j\u00e4lkeen) kivuttomaksi, kun minulta poistettiin vuosituhannen vaiheessa kohtu ja munasarjat \u2013 saaden sen my\u00f6t\u00e4 vaihdevuodet vasta kolmekymppisen\u00e4.<\/p>\n<p>Veera puolestaan n\u00e4ki kaksi kertaa kaksi viivaa tikussa ja molempina kertoina joutui hautaamaan keskenmenojen my\u00f6t\u00e4 unelman omasta lapsesta. \u201dRankin osuus koko matkalla on ollut se, ett\u00e4 menimme lapsettomuushoitoihin. Se tuntui jotenkin minulle v\u00e4\u00e4r\u00e4lt\u00e4 tavalta edet\u00e4 \u00e4idiksi.\u201d Veera muistelee.<\/p>\n<p>Heti hoitojen j\u00e4lkeen Veera aloitti h\u00e4nen puolisonsa kanssa adoptioneuvonnan, miss\u00e4 adoptioneuvoja innostui kovasti heist\u00e4 ja ehdotti jopa sisarusadoptiota. Prosessi kuitenkin keskeytettiin pariskunnan omasta tahdosta heid\u00e4n huomattuaan, ett\u00e4 aiemman kokemuksen k\u00e4sittely oli viel\u00e4 kesken.<\/p>\n<p>Veeralla ja minulla lapsettomuus on tuonut mukanaan tunteen tai ajatuksen siit\u00e4, ett\u00e4 olemme ep\u00e4onnistuneet yhteiskunnan luoman paineen alla siin\u00e4 yhdess\u00e4 teht\u00e4v\u00e4ss\u00e4, miksi (muka) nainen on luotu \u2013 eli \u00e4idiksi. Veera on kuullut useita kertoja el\u00e4m\u00e4ns\u00e4 aikana, kuinka h\u00e4n olisi loistava \u00e4iti. H\u00e4n taistelee asian (lapsettomuus) kanssa, kun mielt\u00e4 painaa se, ett\u00e4 h\u00e4nelt\u00e4 on viety mahdollisuus, mihin itse ei voi vaikuttaa. H\u00e4nelle tulee pelkoja siit\u00e4, ett\u00e4 h\u00e4n katkeroituisi ja muuttuisi negatiivisemmaksi.<\/p>\n<p>Veera ammentaa oman henkisen hyvinvoinnin luonnosta, yst\u00e4vist\u00e4, l\u00e4hipiirist\u00e4, perheest\u00e4 ja matkustelusta. Veera latautuu ihmisist\u00e4 ja antaa omaa positiivista ja iloista energiaansa muille.<\/p>\n<p>Veera ja puolisonsa ovat k\u00e4yneet asian tiimoilta lukemattomia keskusteluja ja heill\u00e4 on upea kyky terapoida itse itse\u00e4\u00e4n. Heid\u00e4n supervoimansa on se, ett\u00e4 he pystyv\u00e4t puhumaan niist\u00e4 kaikkein vaikeimmistakin asioista ja se sitoo heit\u00e4 yhteen. He valitsevat toinen toisensa, p\u00e4iv\u00e4 kerrallaan.<\/p>\n<p>Heid\u00e4n ymp\u00e4rill\u00e4\u00e4n on ihania ihmisi\u00e4, mutta totaalista lapsettomuutta on vaikea ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4, jos sit\u00e4 ei ole itse kokenut. Veera on kohdannut vaikeinakin aikoina \u00e4idiksi tulevia ja \u00e4itej\u00e4, koska haluaa olla onnellinen muiden puolesta. V\u00e4lill\u00e4 t\u00e4m\u00e4 on kuitenkin Veeran omien sanojen mukaan mennyt hieman yli, koska h\u00e4n on mennyt esimerkiksi vauvakutsuille seuraavana p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 keskenmenosta.<\/p>\n<p>Kysyin, ett\u00e4 saivatko he ammattiapua lapsettomuuden k\u00e4sittelyyn ja vastauksena oli; \u201dEi oikeastaan.\u201d Kohtasin itse t\u00e4m\u00e4n saman, kun l\u00e4\u00e4k\u00e4ri aikoinaan ilmoitti siit\u00e4, etten voi koskaan saada omia biologisia lapsia \u2013 puhuen t\u00e4ll\u00f6in sein\u00e4lle. Mink\u00e4\u00e4nlaista tukea tai ammattiapua ei ollut tarjolla, saati ett\u00e4 sit\u00e4 olisi tarjottu.<\/p>\n<p>Tahattomasti lapseton on kokenut menetyksen, mik\u00e4 koetaan muun muassa pitk\u00e4aikaisena suruna, h\u00e4pe\u00e4n\u00e4, vihana ja kateutena. Itse en pystynyt lepertelem\u00e4\u00e4n juuri syntyneet vaunujen \u00e4\u00e4rell\u00e4, jolloin suojelin itse\u00e4ni muiden ilosta ja v\u00e4ltt\u00e4\u00e4kseni omaa suruani. Erist\u00e4ydyin sosiaalisesti.<\/p>\n<p>Nyky\u00e4\u00e4n olen sinut lapsettomuuden kanssa ja toisaalta olen huomannut, ett\u00e4 lapsettoman el\u00e4m\u00e4 antaa erilaista v\u00e4ljyytt\u00e4 el\u00e4miseen, kuin lapsien kanssa. Voin olla l\u00e4hisuvun lapsille se t\u00e4ti, joka tarjoaa sataprosenttisen l\u00e4sn\u00e4olonsa ja p\u00e4iv\u00e4n parin p\u00e4\u00e4st\u00e4 huokaista, kun villikot ovat takaisin omassa arjessaan.<\/p>\n<p>Olisi hienoa, jos julkisella puolella olisi tarjolla apua ja tukea lapsettomuuden k\u00e4sittelyyn ilman, ett\u00e4 sit\u00e4 tarvitsisi itse pyyt\u00e4\u00e4. Veera on ollut yhteydess\u00e4 eri tahoihin kysy\u00e4kseen, miksi ei ole vertaisryhmi\u00e4 heille, jotka eiv\u00e4t ole koskaan onnistuneet saamaan lapsia. Mit\u00e4 voisimme asian tiimoilta tehd\u00e4? Veeran el\u00e4m\u00e4n visio on mennyt lapsettomuuden my\u00f6t\u00e4 uusiksi ja n\u00e4kisi itsens\u00e4 antamassa voimaa saman kokemuksen jakaville.<\/p>\n<p>Tahaton lapsettomuus voi olla luonnon tapa opettamaa meille itsemy\u00f6t\u00e4tuntoa ja antaa n\u00e4in ollen meille mahdollisuuden l\u00f6yt\u00e4\u00e4 muita merkityksellisi\u00e4 tapoja t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 el\u00e4m\u00e4mme.<\/p>\n<p>Jos tuntuu, ett\u00e4 olet j\u00e4\u00e4nyt oman lapsettomuutesi kanssa tuuliajolle \u2013 \u00e4l\u00e4 ep\u00e4r\u00f6i ottaa yhteytt\u00e4 joko allekirjoittaneeseen tai sitten <a href=\"https:\/\/simpukka.info\/\">Lapsettomien yhdistys Simpukka ry:n.<\/a><\/p>\n<p>Lempeydell\u00e4, Kirsi \u2661<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8221;Tahattoman lapsettomuuden teemaviikko muistuttaa, ett\u00e4 vanhemmuus ei ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4: Suomessa yksi viidest\u00e4 hedelm\u00e4llisess\u00e4 i\u00e4ss\u00e4 olevista kohtaa tahattoman lapsettomuuden. Kyseess\u00e4 on yksi aikuisi\u00e4n suurimmista kriiseist\u00e4, joka vaikuttaa yksil\u00f6n kehoon, mieleen, talouteen, ihmissuhteisiin, ty\u00f6el\u00e4m\u00e4\u00e4n ja tulevaisuudensuunnitelmiin. Lapsettomien lauantaita on vietetty vuodesta 1994 alkaen.&#8221; (Lapsettomien Simpukka-viikko ja Lapsettomien lauantai &#8211; Lapsettomien yhdistys Simpukka ry) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[1],"tags":[25,32,36,39,35,27,33,29,30,37,24,38,28,31,26,34],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4? | Aistimus<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tahaton lapsettomuus muistuttaa, ettei vanhemmuus ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4, jopa yksi viidest\u00e4 k\u00e4rsii siit\u00e4.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fi_FI\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4? | Aistimus\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tahaton lapsettomuus muistuttaa, ettei vanhemmuus ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4, jopa yksi viidest\u00e4 k\u00e4rsii siit\u00e4.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Aistimus\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-10T14:53:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-17T11:13:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Kirsi Suomalainen\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Kirjoittanut\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kirsi Suomalainen\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Arvioitu lukuaika\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minuuttia\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\"},\"author\":{\"name\":\"Kirsi Suomalainen\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f\"},\"headline\":\"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4?\",\"datePublished\":\"2024-05-10T14:53:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-17T11:13:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\"},\"wordCount\":756,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg\",\"keywords\":[\"endometrioosi\",\"ep\u00e4onnistuminen naisena\",\"itsemy\u00f6t\u00e4tunto\",\"lapsettomien lauantai\",\"lapsettomuus\",\"lapsettomuushoidot\",\"luonto\",\"luontoterapia\",\"lyhytterpia\",\"merkityksellinen el\u00e4m\u00e4\",\"tahaton lapsettomuus\",\"tampere\",\"terapia\",\"tukea oman lapsettomuuden k\u00e4sittelyyn\",\"ty\u00f6kyky\",\"yst\u00e4v\u00e4t\"],\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\",\"name\":\"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4? | Aistimus\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg\",\"datePublished\":\"2024-05-10T14:53:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-17T11:13:40+00:00\",\"description\":\"Tahaton lapsettomuus muistuttaa, ettei vanhemmuus ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4, jopa yksi viidest\u00e4 k\u00e4rsii siit\u00e4.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fi\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg\",\"width\":1003,\"height\":564,\"caption\":\"Kuvassa on koivun runko ja tuoheen on muodostunut aukko, mik\u00e4 on aivan syd\u00e4men muotoinen.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Etusivu\",\"item\":\"https:\/\/aistimus.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"name\":\"Aistimus\",\"description\":\"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\",\"name\":\"Aistimus\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fi\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Aistimus\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f\",\"name\":\"Kirsi Suomalainen\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4? | Aistimus","description":"Tahaton lapsettomuus muistuttaa, ettei vanhemmuus ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4, jopa yksi viidest\u00e4 k\u00e4rsii siit\u00e4.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/","og_locale":"fi_FI","og_type":"article","og_title":"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4? | Aistimus","og_description":"Tahaton lapsettomuus muistuttaa, ettei vanhemmuus ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4, jopa yksi viidest\u00e4 k\u00e4rsii siit\u00e4.","og_url":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/","og_site_name":"Aistimus","article_published_time":"2024-05-10T14:53:06+00:00","article_modified_time":"2024-05-17T11:13:40+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg"}],"author":"Kirsi Suomalainen","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Kirjoittanut":"Kirsi Suomalainen","Arvioitu lukuaika":"5 minuuttia"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/"},"author":{"name":"Kirsi Suomalainen","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f"},"headline":"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4?","datePublished":"2024-05-10T14:53:06+00:00","dateModified":"2024-05-17T11:13:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/"},"wordCount":756,"publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg","keywords":["endometrioosi","ep\u00e4onnistuminen naisena","itsemy\u00f6t\u00e4tunto","lapsettomien lauantai","lapsettomuus","lapsettomuushoidot","luonto","luontoterapia","lyhytterpia","merkityksellinen el\u00e4m\u00e4","tahaton lapsettomuus","tampere","terapia","tukea oman lapsettomuuden k\u00e4sittelyyn","ty\u00f6kyky","yst\u00e4v\u00e4t"],"inLanguage":"fi"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/","name":"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4? | Aistimus","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg","datePublished":"2024-05-10T14:53:06+00:00","dateModified":"2024-05-17T11:13:40+00:00","description":"Tahaton lapsettomuus muistuttaa, ettei vanhemmuus ole itsest\u00e4\u00e4nselvyys. Tahaton lapsettomuus on yleist\u00e4, jopa yksi viidest\u00e4 k\u00e4rsii siit\u00e4.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fi","@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#primaryimage","url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg","contentUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/sydan-koivussa.jpg","width":1003,"height":564,"caption":"Kuvassa on koivun runko ja tuoheen on muodostunut aukko, mik\u00e4 on aivan syd\u00e4men muotoinen."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/aistimus.com\/voiko-lapsettomuudesta-selvita\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Etusivu","item":"https:\/\/aistimus.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Voiko lapsettomuudesta selvit\u00e4?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website","url":"https:\/\/aistimus.com\/","name":"Aistimus","description":"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn","publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fi"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization","name":"Aistimus","url":"https:\/\/aistimus.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fi","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","contentUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"Aistimus"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f","name":"Kirsi Suomalainen"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1051"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1051"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1051\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1070,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1051\/revisions\/1070"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1051"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1051"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1051"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}