{"id":932,"date":"2023-08-15T11:52:04","date_gmt":"2023-08-15T08:52:04","guid":{"rendered":"https:\/\/aistimus.com\/?p=932"},"modified":"2023-08-15T11:54:39","modified_gmt":"2023-08-15T08:54:39","slug":"aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/","title":{"rendered":"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan"},"content":{"rendered":"<p>Aistimus on l\u00f6yt\u00e4nyt itselleen uuden toimipaikan, l\u00e4hell\u00e4 Pyynikin mets\u00e4\u00e4 ja Pyh\u00e4j\u00e4rven rantoja, osoitteesta Mariankatu 31. Toiminta siell\u00e4 alkaa syyskuun alussa.<\/p>\n<p><em>\u201dUuteen astuessa tulee eteen hetki, jolloin ei en\u00e4\u00e4 ole vanhassa muttei viel\u00e4 uudessa.\u201d <\/em><\/p>\n<p>-Tommy Hellsten-<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aistimus on l\u00f6yt\u00e4nyt itselleen uuden toimipaikan, l\u00e4hell\u00e4 Pyynikin mets\u00e4\u00e4 ja Pyh\u00e4j\u00e4rven rantoja, osoitteesta Mariankatu 31. Toiminta siell\u00e4 alkaa syyskuun alussa. \u201dUuteen astuessa tulee eteen hetki, jolloin ei en\u00e4\u00e4 ole vanhassa muttei viel\u00e4 uudessa.\u201d -Tommy Hellsten-<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan | Aistimus<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fi_FI\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan | Aistimus\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aistimus on l\u00f6yt\u00e4nyt itselleen uuden toimipaikan, l\u00e4hell\u00e4 Pyynikin mets\u00e4\u00e4 ja Pyh\u00e4j\u00e4rven rantoja, osoitteesta Mariankatu 31. Toiminta siell\u00e4 alkaa syyskuun alussa. \u201dUuteen astuessa tulee eteen hetki, jolloin ei en\u00e4\u00e4 ole vanhassa muttei viel\u00e4 uudessa.\u201d -Tommy Hellsten-\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Aistimus\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-15T08:52:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-15T08:54:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Sitrusmedia\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Kirjoittanut\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Sitrusmedia\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Arvioitu lukuaika\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuutti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\"},\"author\":{\"name\":\"Sitrusmedia\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/7907ef77f390a43254ab46ae2f8e67c6\"},\"headline\":\"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan\",\"datePublished\":\"2023-08-15T08:52:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-15T08:54:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\"},\"wordCount\":43,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\",\"name\":\"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan | Aistimus\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-15T08:52:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-15T08:54:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Etusivu\",\"item\":\"https:\/\/aistimus.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"name\":\"Aistimus\",\"description\":\"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\",\"name\":\"Aistimus\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fi\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Aistimus\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/7907ef77f390a43254ab46ae2f8e67c6\",\"name\":\"Sitrusmedia\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan | Aistimus","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/","og_locale":"fi_FI","og_type":"article","og_title":"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan | Aistimus","og_description":"Aistimus on l\u00f6yt\u00e4nyt itselleen uuden toimipaikan, l\u00e4hell\u00e4 Pyynikin mets\u00e4\u00e4 ja Pyh\u00e4j\u00e4rven rantoja, osoitteesta Mariankatu 31. Toiminta siell\u00e4 alkaa syyskuun alussa. \u201dUuteen astuessa tulee eteen hetki, jolloin ei en\u00e4\u00e4 ole vanhassa muttei viel\u00e4 uudessa.\u201d -Tommy Hellsten-","og_url":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/","og_site_name":"Aistimus","article_published_time":"2023-08-15T08:52:04+00:00","article_modified_time":"2023-08-15T08:54:39+00:00","author":"Sitrusmedia","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Kirjoittanut":"Sitrusmedia","Arvioitu lukuaika":"1 minuutti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/"},"author":{"name":"Sitrusmedia","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/7907ef77f390a43254ab46ae2f8e67c6"},"headline":"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan","datePublished":"2023-08-15T08:52:04+00:00","dateModified":"2023-08-15T08:54:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/"},"wordCount":43,"publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"inLanguage":"fi"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/","name":"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan | Aistimus","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website"},"datePublished":"2023-08-15T08:52:04+00:00","dateModified":"2023-08-15T08:54:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-muuttaa-uuteen-toimipaikkaan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Etusivu","item":"https:\/\/aistimus.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aistimus muuttaa uuteen toimipaikkaan"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website","url":"https:\/\/aistimus.com\/","name":"Aistimus","description":"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn","publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fi"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization","name":"Aistimus","url":"https:\/\/aistimus.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fi","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","contentUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"Aistimus"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/7907ef77f390a43254ab46ae2f8e67c6","name":"Sitrusmedia"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/932"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=932"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/932\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":934,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/932\/revisions\/934"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=932"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=932"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=932"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}