{"id":981,"date":"2023-09-06T14:06:22","date_gmt":"2023-09-06T11:06:22","guid":{"rendered":"https:\/\/aistimus.com\/?p=981"},"modified":"2023-09-06T14:06:22","modified_gmt":"2023-09-06T11:06:22","slug":"aistimus-on-muuttanut","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/","title":{"rendered":"Aistimus on muuttanut"},"content":{"rendered":"<p>T\u00e4m\u00e4n viikon aikana on viimeisi\u00e4 tavaroita viety uuteen toimipaikkaan Tampereen Pyynikille. Toimialoina on mm. ratkaisukeskeinen lyhytterapia (Tampere), lyhytterapia, rentoutusvalmentaja (Tampere). Ota rohkeasti yhteytt\u00e4 ja laitetaan muutos k\u00e4yntiin. Seesteist\u00e4 syyskuuta juuri sulle!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u00e4m\u00e4n viikon aikana on viimeisi\u00e4 tavaroita viety uuteen toimipaikkaan Tampereen Pyynikille. Toimialoina on mm. ratkaisukeskeinen lyhytterapia (Tampere), lyhytterapia, rentoutusvalmentaja (Tampere). Ota rohkeasti yhteytt\u00e4 ja laitetaan muutos k\u00e4yntiin. Seesteist\u00e4 syyskuuta juuri sulle!<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aistimus on muuttanut | Aistimus<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fi_FI\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aistimus on muuttanut | Aistimus\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"T\u00e4m\u00e4n viikon aikana on viimeisi\u00e4 tavaroita viety uuteen toimipaikkaan Tampereen Pyynikille. Toimialoina on mm. ratkaisukeskeinen lyhytterapia (Tampere), lyhytterapia, rentoutusvalmentaja (Tampere). Ota rohkeasti yhteytt\u00e4 ja laitetaan muutos k\u00e4yntiin. Seesteist\u00e4 syyskuuta juuri sulle!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Aistimus\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-06T11:06:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Kirsi Suomalainen\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Kirjoittanut\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Kirsi Suomalainen\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Arvioitu lukuaika\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuutti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\"},\"author\":{\"name\":\"Kirsi Suomalainen\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f\"},\"headline\":\"Aistimus on muuttanut\",\"datePublished\":\"2023-09-06T11:06:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-06T11:06:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\"},\"wordCount\":37,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\",\"name\":\"Aistimus on muuttanut | Aistimus\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-06T11:06:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-06T11:06:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Etusivu\",\"item\":\"https:\/\/aistimus.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aistimus on muuttanut\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"name\":\"Aistimus\",\"description\":\"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fi\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#organization\",\"name\":\"Aistimus\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fi\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Aistimus\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f\",\"name\":\"Kirsi Suomalainen\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aistimus on muuttanut | Aistimus","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/","og_locale":"fi_FI","og_type":"article","og_title":"Aistimus on muuttanut | Aistimus","og_description":"T\u00e4m\u00e4n viikon aikana on viimeisi\u00e4 tavaroita viety uuteen toimipaikkaan Tampereen Pyynikille. Toimialoina on mm. ratkaisukeskeinen lyhytterapia (Tampere), lyhytterapia, rentoutusvalmentaja (Tampere). Ota rohkeasti yhteytt\u00e4 ja laitetaan muutos k\u00e4yntiin. Seesteist\u00e4 syyskuuta juuri sulle!","og_url":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/","og_site_name":"Aistimus","article_published_time":"2023-09-06T11:06:22+00:00","author":"Kirsi Suomalainen","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Kirjoittanut":"Kirsi Suomalainen","Arvioitu lukuaika":"1 minuutti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/"},"author":{"name":"Kirsi Suomalainen","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f"},"headline":"Aistimus on muuttanut","datePublished":"2023-09-06T11:06:22+00:00","dateModified":"2023-09-06T11:06:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/"},"wordCount":37,"publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"inLanguage":"fi"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/","name":"Aistimus on muuttanut | Aistimus","isPartOf":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website"},"datePublished":"2023-09-06T11:06:22+00:00","dateModified":"2023-09-06T11:06:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/aistimus.com\/aistimus-on-muuttanut\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Etusivu","item":"https:\/\/aistimus.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aistimus on muuttanut"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#website","url":"https:\/\/aistimus.com\/","name":"Aistimus","description":"L\u00e4mp\u00f6isesti tervetuloa mets\u00e4kylpyyn","publisher":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/aistimus.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fi"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#organization","name":"Aistimus","url":"https:\/\/aistimus.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fi","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","contentUrl":"https:\/\/aistimus.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/aistimus_some.jpg","width":1080,"height":1080,"caption":"Aistimus"},"image":{"@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aistimus_sydamella\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/aistimus.com\/#\/schema\/person\/9be8dc868dfa64698fbfaa48ee40007f","name":"Kirsi Suomalainen"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=981"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":982,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/981\/revisions\/982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aistimus.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}